義士被殺 我地全部都係幫兇 都有責任

點解？
因為我地無做到救人
臨場只係識逃走
眼白白睇住手足被狗捉
之後折磨...酷刑...被殺...棄屍

不被捕
齊上齊落
一個都不能少

唔係口號
而係行動

比狗撲低既手足
請記住
你要用一生既氣力反抗
否則你唔會再有機會反抗
因為可能會被殺

記住
打狗
還拖
救人

生存與死亡
一直控制係大家手上

救人

打狗 救人

就算平時所謂蒙面法而拘捕既
都要救

佢地都有機會被殺

無人認同？

打狗

推